痴撚線， Google Translate出埋啲痴線野

親身驗證！

就咁喺Google搜尋個頁面係冇問題嘅，但係咁入去個網址入邊就出現啲咁嘅嘢

我想改，但係個提交制禁唔到

有冇人可以幫幫手

推

樓主點整？

就咁喺電話嗰度有個提議修改，但我改完之後撳唔到個提交制

Push

AI亂來

依家又改返左

應該係有人修改左嘅

我冇見到呢個result喎

upset都比人改返